是日晚餐 餓撚請入。。。

賣相普通，估唔到又幾好食，下次會再食

好似好油

正呀 好中意食餃子

唔油呀，餃好好食，腐皮卷係為咗免運費而點，但估唔到有驚喜

天使娜
我都好鍾意食餃子

自己包仲正..

我太懶

請我食ok?

屎

吉妹 其實係所有有皮既野都好正

可以，請你食一甩

濛犬

但唔好太厚皮就得

辣椒油？

醋來的

但吉妹成尺厚既臉皮都好吸引喎

落啲黑醋酸酸地

ugly

拉

係，好好吃

ugly but good eat

睇錯牛肉燒賣

啲色水又幾似

吉
拍拖未？

呢到幾錢?